西灣河太安樓蛋記雞蛋仔老闆係深藍

頭先嗰老闆一路整雞蛋仔一路同隔離檔係到話當年64用機關槍用坦克一晚就搞掂 洗乜搞到宜家暴動 警察一早要開機關槍
尼間嘅雞蛋仔都算係一絕 由$12食到宜家$18我都咁鐘意食 但宜家 我發誓以後唔會再去
支持警察 呑槍自殺

利申圖係上網搵 我日日見到佢廢時俾佢點相

太安樓好多店都係藍屍

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

一定會雞蛋仔過熱引發 XX

低調高手先係最好食
仲要黃
咪撚買蛋記

由4蚊一底食到宜家
個幾檔老野都係深藍

藍喎好似都係

太安樓我只係confirm到魚蛋佬係黃
日日屌黑警

真?

牛雜呢

尋日fb見有討論

呢間咁撚垃圾都有人食
食個d應該食開屎

利申 住左西灣河廿幾年

咁無啦，唔撚食雞蛋仔

太安樓淨係來來小吃係黃嫁咋

我好似係$7定$8開始食

Agger

果陣4數一底 補完習必食
加到11蚊之後就冇食過

太安樓剩係食雞飯

咁你想點?煽風幫人裝修?

咁同文革督灰有乜分別?

冇食好耐xd

咁又唔係 有好幾間都黃

咦？ 又轉咗？

兩個都用得！